[健物JJ]想知我個膊頭係唔係傷左

最近幾次玩背既時候,練親LATPULLDOWN個時
左膊係放上去個下係有少少唔順同感覺係卡幾下(冇聲)同埋會有種好似甩骹既痛
但做其他拉背既既動作同推胸都冇事,平時活動都冇事,上網睇過D檢查膊頭既動作都做到冇事
係做引體呢類既相關動作就有時會有咁既情況,想知我個膊係傷左家只係筋太緊

睇醫生啦

想聽下其他人意見先

練吓膊頭嘅細肌肉，上youtube大把

其實有練膊

講緊細肌肉喎，你上網search下rotator cuff workout啦

呢D動作係唔係拉筋既動作黎

唔算係拉筋，練左呢d個膊會冇咁易傷

如果睇醫生睇骨科既物理治療好

唔該巴打

師兄瘦底定肥底

瘦底

拉好重？

拉到120磅
之前拉都冇事
係最近先咁

咁你平時都係拉120磅？我以前都會拉咁重 但係傷完就唔敢再拉咁重 要肌肥大唔洗著重追重

好 我試下
但引體玩自身重量都會有時係咁

感覺好似有幾下個肩收唔緊鬆左就會咁

多啲拉筋 同埋做推膊個動作但係唔拎啞鈴同埋貼牆做 重複隔日做就會少啲啪啪聲 同埋上youtube睇吓athlean x
佢有講啲啪啪聲點搞

我將個膊上下90度咁轉去FEEL到唔順同咯咯聲

唔好轉咁多會磨蝕
你睇吓條片幫唔幫到你

呢條片睇過
我會試做佢教個動作